當一個球員贏緊2比0既時候去申請拎牌

係咩玩法

廢囉on9

等對方空群而出再入佢一球

急屎

驚自己冇得踢歐聯

搞手只求打個和